［懷舊]大家仲記吾記得pokemoon go? 我聽講果陣好多人挽，熱潮好勁😮

我記得我果陣係咁捉蝙蝠😂

吾你老

pokemon go好重架wo 唔係個個挽到

唔記得，只記得樓豬老母輓聯

我都差d唔記得呢個game

有咩5會

講還講吾好講老母

聽講果陣全城熱話黎

吾你老母

我挽到仆拐左呀

( Show Blocked User - 義和b )

果陣課金課到破產？

下下提人老母

個陣D人話落街挽就會有仔仔黎R水吹
小妹企左兩晚捉左5隻肥大都矛一個仔仔過黎搵小妹

人地唔想搞gay

偽娘另計

好冇家教

挽你老母臭化西

挽你老母，吾你老母

禾記得 巧巧挽^_^

岩岩足左隻百變膠

你老母就偽娘

Intel inside 丫嘛，記得。

男人老狗

吾你老母挽你老母
唔同玩係咪咁難寫呀？
學好d字點寫先上高登啦
高登質素就係比你地班人拖低哂

仲有矛挽？

喂，講還講吾好講老母ok?

下下提人老母，有冇家教嫁？

Pokemoon Go 乜撚嘢嚟？

勁，我淨系捉到夢夢

但呢道好似吾系高登wo

扑曬樓豬呢d5p囝

歐聯我會對u

吾巧扑小妹牙 禾系你粉絲尼

OK 你老豆係偽娘

番5p喇mk仔

青頭仔

打錯字啦，用返嫁☺️

捉迷你龍捉到好撚high
同好多女搭訕

d你老母
尐呀！
學好尐字點寫先上連登啦

原來仲有人未block

近年有人將「尐」呢個生僻字，講成係「啲」嘅本字或正字，原因係「尐」解作少，同「啲」（解作一點、一些）有相似嘅地方，更有專欄作家同報章評論員將佢誤傳。「啲」嘅讀音係di1，但「尐」嘅讀音係zit3，尐嘅反切係「子列切」，反切上字取聲母(子->zi->z)，下字取韻母(列->lit->it)，切出嚟嘅音就係zit，讀音都唔啱，所以無可能係本字或正字。而且意思唔係相同，例如「多啲」（多一點），如果寫成「多尐」就會變成（多少），意思已經唔同咗。

唔好衝出嚟柒得唔得

ching就好

認字特警

扮乜春呀偽毒

啱啦 扑柒呢條垃圾啦

又Jer住哂

我真人都係義和碑咁既樣

幾巧挽
岩岩下在返尼挽
典知新怪要full強先有😑😑

有咩新怪

小刺強 同其他bb仔牙😚😚

小學即事

比u講到me想down番🙈

跟

吾你老母，你唔撚識字架？

一次過block哂班吾挽既5p
舒服哂

吾
挽

我中化B😑

典解吾挽牙？

又一個

吾你老母 挽你老母

果陣日日落公園挽 溝哂d mk妹

吾同挽同pokeMOON你老母

多得呢個post我block左唔少5p mk
無論真心定假膠格殺勿論

挽你老母

ching幾時帶我搵食

ching吾好report me la, me會巧驚

我屌老母啦 你老母生出黎比人玩

日本仲有好多人玩

童年回憶😍

me連啓暴力迷李龍刀捉吾到

岩牙

咩系素質？🤔

吾你老母
巧你老母

嘩，口賤都咁 冇d家教

g持

香港人個個都貪新鮮追熱潮

回憶反哂黎

屌9梨個大6仔拉 質素牙 素質

Yes 格殺勿論

用埋d大陸字，report埋自己啦

屌你老母 死5p同我離開連登

吾好搞事牙手足

大六仔

素你老母 質素呀

今朝先輸波仲9up
樓主練波la

矛挽鳥

5p仔死撚返去5p啦屌你老母 樓主 我屌你老母
吾你老母 挽你老母個閪出街 畀狗屌

講緊pokémoon go, 唔好拉埋豬波黎講

花心貪新鮮既臭男人

u 影衰哂睇波既手足 蝗？

吾你老母,返5p啦

負評俾5p字

死賤種蝗狗 死全家

素質
食屎啦屌你 中文拎u都唔會咁講

而家D新拉登仔連素質刀吾比講

吾你老母
挽你老母

屌你老母牙

挽您老母

童年回憶

吾你老母收嗲啦

吾你老母 死開啦

特登開個post嚟俾我哋block，辛苦晒

尼句講左半個月都黎啦 你有冇再old school d牙
咁耐都米block哂

仲夠膽話我唔識中文

超夢夢都負評

系米有5會？